ASUS Router 58U 成日斷線

用緊netvigator 500mb光纖

而家係 modem---router(放wifi同LAN)---PC 咁樣駁

打機成日斷線好麻煩 又冇改善

1）有冇巴打用緊58U都會有呢個問題？有的話又點整返好？

另外想問 2）可唔可以 modem---PC(LAN 線)---router(淨放wifi) 咁樣駁？因為modem直插電腦完全冇事

望巴絲賜教 給予我不斷線的人生

你係近排先有哩個問題定不嬲係咁？
最近有無update個router?

1：冇用緊，但呢D問題可以試下Reset router / upgrade firmware / 2.4g/5g wifi 分返開2個名, 先試分名

2；唔得，因為Modem default 出1個ip

之前用netvigator 8mb都有斷斷地 但唔會好似而家一斷就10-15min

Router firmware 係 asus網係最新

唔該巴打

而家試reset先 唔該絲打

原來係因為得1個 IP

仲以為買張 external internet adapter 就可以拎router插電腦

會唔會因為太多人連wifi而斷線？

5人屋企 最高峰應該有5-8部會同時上網
計埋待機的話 一共有10-13部device

正常Asus唔會呢個數都做唔到
除非你自己打細個Dhcp pool
Btw 5人屋企你 wifi會唔會係唔夠coverage先斷

應該唔關coverage事

因為佢一斷會斷曬lan線同wifi

Btw 多謝巴打

Reset 完玩overwatch都成日斷線

係21:38時同幾分鐘前（唔知2133/2137時）都斷過

有冇巴絲幫到小弟

router 有冇過熱
啲線夠唔夠食個 bandwidth
有冇裝大陸野

試下直連modem先

佢有

<路過>
我隻58U 行LAN會變左Self-Assigned IP, 反而Wifi無事，reset/update firmware都搞佢唔掂

我有時都無啦啦會斷線 要重開部機
好唔好拎去ASUS維修下呢？

今日打咁去問asus 佢幾肯定係isp供應商出事 唔關router事

多謝上面咁多位巴絲的解答

ASUS啲人勁好禮貌
Netvigator啲人真係西到

打上去 是但話幫你 reset 總線就88啦

用緊AU58U無事

巴打都好有經驗

Netvigator 真係